G持元朗元帥何妖做香港大總統

到時真。攬炒
啲無腦藍屍撚同中立撚先會後知後覺